[發現新大陸]Openload + Aria2 + Javsuper 極速下載

好耐之前開始Javsuper 已經唔再用google drive 個server 放片 轉曬去用openload
但係openload 有廣告之餘仲比較有d 慢 雖然廣告用adblock 都已經冇左 但係依然有d 慢
而且可能有人想dl 落黎收藏 用openload 直接dl 係仲慢過load 條片 所以應該都冇咩人會係openload dl 條片落黎
有鑑於此 我呢個對電腦有皮毛認識既人 開始搵方法去dl 快一d 而又唔駛比錢
終於皇天不負有心人 終於比我搵到Aria2 呢個可以multiconnection 去download 既download manager
咁Aria2 就係一個係terminal 打code 用既download manager 黎 下下都要打段code 先download 到所以唔係太適合同方便普通人用
然後我就再搵有冇人整左個gui 版既Aria2 點知真係有
於是我就試用Aria2 用16個connection 去download Javsuper 既openload 片...
哇 真係好驚喜！ 原本平均只有100kb/s 既download speed 提升到去20mb/s 一套1gb 幾既片只係用左2分鐘都唔駛就dl 完

我今次出po 目的係想分享比d 未知道既巴打學識之後免去搵av 又dl 好耐既煩惱而已

sor 開錯台 應該開係成人台

係咪應該深夜開po 先多人

開 Chrome , f12, click network, 播影片， network copy link, 放迅雷download, 完成

m3u8果啲就冇計啦

學野

因為我唔用迅雷所以唔知原來迅雷可以multiconnection download...
其實我仲有研究m3u8 streaming 我都有分享過方法 不過之後有巴打講原來chrome 同firefox 有addon 直接download
個addon 叫 videodownlod helper(好似係)
不過亦有巴打講果個addon 有d 網dl 唔到 所以我可以再係度分享埋m3u8 下載方法 不過比較煩復